- Beschaffung erfordert Transfer des internen Qualitätsmanagements über Unternehmensgrenzen hinaus
- Fehlender direkter Einfluss auf Qualität erfordert Berücksichtigung zusätzlicher Gesichtspunkte im Qualitätswesen
- Integration von psychologischen, logistischen, rechtlichen und Qualitätsaspekten notwendig
- Fruchtbare Zusammenarbeit mit Zulieferbetrieben erfordert ganzheitliche Berücksichtigung dieser Aspekte.